想搵一間慶祝生日嘅餐廳

是咁的
女朋友就快生日
想搵一間可以係甜品碟上面寫字嘅餐廳
如果會熄燈+唱生日歌+上甜品就更好
感謝

佐敦有間叫小酒窩既fusion 西餐 抵又好食
唔收切餅費 拎蛋糕出黎會全場播生日歌
睇你女朋友鍾唔鍾意熱鬧
d stuff 心情好會送酒 一齊飲
去過幾次慶祝生日 都幾有feel

btw 祝你同女朋友有個難忘既生日 唔好做爸爸媽媽

有d 放題得！

淨寫字嘅話 Mr.steak 唔錯，不過應該好多自助餐都做到

奧海城cocina

上次個frd生日 買左個蛋糕去餐廳
原來佢會幫你插枝煙花蠟燭 雖然好快熄 但好正
個場會播生日歌 隔離枱遇著d有氣氛既會一齊唱生日歌
跟住個員工問我地可唔可以幫公司影張相
過左陣 原來佢係即刻去左print相 擺入生日卡 送比壽星公

呢間係我遇過最好生日待遇既一間餐廳
Btw d野食都好正

補多句 間野d員工好nice 我諗你同佢講要寫字 佢都會做到比你

cafe de coral